公屋絲打有感

首先，我地一家五口，我有啊哥同啊妹。但係我地住緊只有兩房一廳嘅公屋。我同啊哥同一間房，啊妹同啊媽同一間房，啊爸訓廳。啊爸因爲工傷已經番唔到工，每日都係屋企。

每日係屋企都好似無容身之地咁，永遠屋企每一到都有人，甚至係滿左咁。

當想靜下可以入自己房做自己野時，我唔可以，因為我無自己房。

當想做下功課溫下書時，我無書枱，只可以係廳係全家都係到既情況下做野。

當我想坐係沙發睇下電視，我呀爸又長期訓係到，連坐下沙發都唔係時時得。

當有時想傾下電話或Group-project， 都要去唔知咩地方傾，例如廚房廁所，甚至屋企樓下... 好記得有一次，我係廳傾Project 我叫我爸睇電視靜啲，重比佢鬧番我轉頭，話我做功課唔係大哂，話我自私。

而有時我唯一可以做既就係灘係床成日.......

呻完 唔係覺得家人唔好，但呢個環境真係令心好壓迫！

申利 住過一年hall就住唔到

公屋撚過黎圍爐取暖

搬囉

你好巴打

Freshgrad 哪有錢 我唔叻 不過會努力下.....

我情況同你差唔多 所以有咩做都係出面做哂 返到去剩係打機同訓

好想有間自己嘅房

或者等到淩晨先開工

捱多一陣啫
有野做想搬出去唔太難

但份糧好多都去咗幫人交租

鬥慘大會 ?

仔定女？

女既話我屋企有位

我明明明窮仲要生咁多做功課讀書都預左養佢架啦，仲要話唔好阻住佢睇電視

明明呢幾日先有個post 講咩住公屋係垃圾之類
咩咩公屋十大金句

D廢老真係冇撚用
睇怕你老豆就算好返都唔會返工一路拖到老
坦白講你呢個情況得兩個選擇 一係等屋企人過身
二係自己搬出去住

關公屋咩事？

唔係真係想像中咁好住

我都係 但有時太攰唔想出去

絲打你算叻，憑自己努力讀到大學 ！

Keep 到努力，捱多幾年應該可以改善到生活 ！

多謝你意見 我畢左業了，會考慮下有無人會想同我夾租

dse 或者final 個陣就趁屋企人訓哂深夜溫書

2房1廳生咁多個做乜
又唔夠住, 無私人空間小朋友成長有陰影
都係果句, 你父母自私, 生多幾個博一個成才養全家

我訓廳訓左廿幾年，電腦係廳，做咩都係得張電腦枱，屋企多雜物，打個飛機都要等屋企人訓晒或者出晒街

講真，有D 仆街 所謂 公屋富戶 ，

生人霸死地 唔肯搬走，影響哂成個 公屋制度 ， 好多有需要既人想唔到樓 ，
自己就坐享社會福利

加油呀 巴/絲

我都係 一家六口 我做大

佢已經成日講要靠哂我，我好大壓力，講真窮人真係唔好生仔..... 起碼唔好生三個呀

加油呀 捱到搬出去啦

你出左社會未？係咪要養埋全家？

出左 要
訓低埋

黎我屋企住

好多謝你！！

我有男朋友，但佢都重係學生，去唔到佢到住

我明
以前同老豆住公屋冇房
而家搬左出去
雖然係劏房 但自由好多

真天使

私樓都唔代表會有自己房既

每月洗費幾多啊？

絲士打。我都係過來人

你唯一可以做既係脫離屋企，力爭上游盡快搵錢去外國讀書/wh搏移民

否則。我已經睇到你既將來

就係一生人被佢地羈絆，無左自己人生

入黎以為佢話搭𨋢成日問d痴線侍同𨋢點點點
原來係話無房

真係幾迫
我以前都係一家四口
迫到冇乜時間自己做自己嘢
老母仲要成日講埋啲濕尻道理
一係就小小事就大吵大鬧

但獨處嘅時間對年輕人嚟講好重要
留喺公司去做gym甚至去快餐店坐都算係辨法
或者喺屋企帶耳塞都勉強得
總之一定要擠到呢啲時間出嚟

無論事業愛情夢想都一樣
冇人會幫到你
屋企人尤其學歷智慧唔夠你高嘅都只會拖累你

努力

普通私樓住五個人都唔好得去邊

只限絲打

無房都健康既
起碼唔洗成日打J

有房日日無野做就

咁我係住公屋
咁改番做「無自己房屋企細絲打有感」會唔會正確啲？

我係絲呀，不過我都唔會去人屋企住啦 不過多謝你

公屋巴留名，努力改變未來，雖然好撚難

岩呀

屌9長毛啦

你都努力啦

中學開始一個人兩間房

加油

你係gay?

搵人夾份租屋住啦

搵個有樓既嫁左佢咪得

非常簡單

逼到好似返去當年寮屋區咁

黎我屋企
有炮房

以前住公屋無房，屋企人睇電視時要係溫書就聽歌帶耳塞囉，或者去附近的自修室。

私樓又點
3房1廳 5個人又點分

自修室

我以前都係咁
同2個細佬迫埋一間房
但係我又冇乜o野
反而覺得好熱鬧,係細個o既回憶
而家搬o左出去住間屋靜o左好多
做家務交水電煤乜費物費都要自己做
當然出去住o既自由度係屋企比唔到
其實各有各好
唔同階段做唔同o既o野

完全係

lm

其實，住公屋同住私樓既家庭背景好唔同，住公屋好多時屋企人都好窮，收入少，住私樓雖然要領樓，但收入相對地多d, 會有少少父幹

自住私樓500呎 , 有一間細房無人訓
你係咪大波靚女? 係既話可以免租

利申 : 講大話即刻死

搬黎同我同房 有書枱

我就係咁

我細個都係咁，好逼，日日都出自修室算

同你一樣都係一家五口住公屋
我知我已經幸福過好多人
但住hall果陣有自己空間真係返唔到轉頭
好想有自己房呀

公屋巴表示身同感受
不過平時全家人都忙到成隻狗咁，
所以平時都叫有番d私人空間

請善用起底功能

其實有自己房有咁大分別咩
打J換衫可以入廁所 或者趁屋企冇人係廳都得
溫書做功課俾人嘈呢d有自己房都會有架啦
驚就落自修室溫囉

都係，加上香港有錢仔真係唔少，但我唔想咁
可能你會話係我搵唔到先咁講

公屋世界第一

我溫書時期係係出面溫到好夜再搭一個鐘車番屋企

窮人生仔

多謝曬你

私人空間同壓逼感，講個電話都講唔到

你既感覺我身同感受,

我之前住既公屋連房都冇,

一入屋就2張碌架床.

我做功課,打機都基本係我張床度做.

張床再間開一半來訓.

結果我從細就要縮腳仲唔可以轉身咁訓,

由於老豆係隔離碌架床,

佢夜晚訓教d鼻鼾聲會傳過來,

我耳仔比較靈敏,所以覺得好嘈,每晚基本都會失眠.

當名校secret同某dPage叫春話自己幾想回到青春期時,

我會覺得好反感,至少對我來講,

果十年係噩夢.

依家都係住公屋

唔明

我私樓之後住木屋之後公屋，到而家又住返私樓 我屋企7個人電腦，住公屋就有家庭feel d, 食飯一齊食，到而家大過d兄弟姊妹搬走曬，我就同細妹兩個人住 一家人一年見唔到幾次

Fg出黎做野可以唔洗再同佢地住

完全明白
以前根本溫唔到書
迫住由早到晚都係自修室
由細到大都想有自己房....可惜到宜家都未做到

我同你情況一撚樣
我有家姐細妹 一家五口住公屋
係屋企大聲少少都比人話嘈
就黎同fd打機都要消音用whatsapp傾
老豆出過意外好返變廢老
一日到黑坐係廳睇電視
全家得我大學畢業
好想搬出去住 但係租屋又貴
幫人供樓咁款
畢業出黎仲要先還債
呢個困局真心攞命

其實，住私樓都係咁

有興趣夾租就留低telegram

你多謝咩野? 你以為個天真係會跌錢 , 我真係會比你住?
窮鬼 , 潤下你咋

總有方法 睇你肯唔肯姐

係依個POST 見到好多公屋仔 公屋妹 窮鬼
乜連登仔FG 唔係個個月入3萬咩
做咩咁節墮

或者你搵我都得
telegram: nobillll 想搵人夾間村屋

係你地班公屋窮鬼先可以5條友迫埋一間細屋 ,仲要 2-3人一間房
你地知唔知醜

師兄 佢擺明係 潤緊你on 9 wo個句
正確解讀應該係 :多撚謝曬

窮鬼係唔係迫到傻左
我以為你間公屋細呀, 原來個腦都細

其實我諗緊啲正評係咪因為樓主係真絲所以比

我間屋唔只500尺

絲打，唔好向屋企人透露自己搵幾錢，迫住要講都要報細數，雙糧花紅升職加人工轉工都唔好俾佢地知，冇良心嘅屋企人真係會睇住你個數嚟食，自己儲多個錢係身準備隨時搬走

等全屋人填晒公屋入息審查你最後先填話幫手交出去，避免佢地睇到你收入

條傻閪唔好理佢啦 睇佢講野 唔知以為佢係李嘉誠

我張雙人床有一個位剩

見唔見到粒膠呀
多謝曬你喎
你間屋留番比你成世自己一個住啦

同意

真係腦細
人地笑緊佢on 9都唔知 仲以為自己潤緊人

我暫時未有呢個能力

依條友係咪ON9 500咁撚細都拎出黎串人 唔好得公屋幾多

唔洗理啲痴線佬啦 Thanks all !

你買得起先講啦公屋仔
500萬你有冇

明白 果種感覺燥撚到
又有件固執廢人

呢種環境都考到大學

窮鬼慢慢迫啦
你全家人都係垃圾
老豆係廢人
老母唔知不過好打有限
走去生3件

大把人買到啦 不過講出黎你未又係唔認衰話人吹水 柒撚到咁

住過公屋，見慣痴線佬

係仆街左啲 但啱
一係你三兄妹要有共識齊齊上進
改善生活
靠你一個係無可能

唔係有無500萬既問題
你點睇自己比人笑都唔知依單野?

出去搵錢跟住去網吧打機囉基本上朝早六點出門口，夜晚十點幾先返屋企

利申居屋但老母更年期難相處

今時今日乞食科同中學畢業無分別
睇樓主條死款都係果d岩岩好入到shitty水泡科果堆
畢業等於失業
正宗loser

雖然我都係窮人
我真心覺得窮重要生咁多真心肉酸

我老豆好好人
佢見我要溫書都會較部電視劇較到好細聲

你點睇自己住公屋。你知唔知寫個醜字? 你同人講你住邊條屋村果陣唔好吞吐喎

公屋咁多富戶有幾十層樓收租, 叫隔離鄰舍平租間私樓比你住嘛

大陸西黎到搶哂d公屋

我唔係住公屋 我想問你點睇你比人笑都唔知果單野? 你有錢租樓冇錢驗智商?

其實依家入大學真係冇想像中咁難同埋真係好多人公屋都讀到u

你咁講你覺得好爽？
我只係覺得你好好笑

Btw 認真，你係咪人生受過咩野刺激所以先咁樣？唔好咁啦，你重有希望架 成500萬既樓都買得起喎，叻仔嚟既，係咪先。我呢啲垃圾就逼一世啦，你都唔好浪費時間去覆我呢啲小人物了

這裏是香港

原來係湯房仔

呢個好笑 我試下

變左搞笑Post

原來有錢住私樓冇錢讀書 香港得公屋同劏房?

絲打過黎我到住，我都係公屋，有房

大專以上 入息中位數2萬5
中7畢業 萬4
你點睇

我明呀絲打
以前公屋果時連房都無
同家姐同一張床一齊瞓 瞓到中學果時
之後搬屋先好好多 但都同家姐一間房
大學之後終於可以有自己間房
加油呀

你不如算啦
500尺私樓都改變唔到「你柒左唔知自己比人笑」呢個事實架啦
潛水吧啦

我幾時講過自己住公屋? 文盲定弱智?

好明顯佢當左你係樓豬
人地無讀書
層樓多數靠屋企/倫敦金/撈偏野買

i know that feel

我會努力自己出去住架啦

真係幾爽
最鍾意睇人仆街 , 捱餓,著唔暖,無屋住

好想要書枱不過就算有都冇位擺

窮人父母最撚19， 環境差都算，下下以為自己大哂，正仆街

一撚樣呀
想搬出去住search 過劏房都要成4,5000蚊
似樣啲既勁撚遠都要成7,8000

究竟係邊個既錯呢
自問好俾心機返工
但係真係完全追唔到個樓價
都唔係話心頭大要買豪宅
只係普普通通買間3,400 百呎既都買唔起
其實要求都係好簡單姐 想有返啲私穩都唔得

19 20個陣搬左自己住
一開始住工廠劏房無熱水沖涼
後尾搵到室友一齊住
一個月洗6k左右
加油

住過hall 返唔到轉頭
摺拉巴啦，喺拉巴hea 到夜晚先返去訓教

狀況同你差不多
利申出來做緊野

一個人同隻貓住 500呎咩都夠啦
你幫我吸塵拖地?

知你一定會問點解唔請工人 ,
你都戇鳩, 單身男人點請賓妹? 請個人返黎篤眼篤鼻?
講鍾點工人更加唔得 , 我成屋都係貴重野,錢呀四圍擺

好！
介唔介意講邊區？係咪兩個人夾？

順便一提
如果有心唔怕翻工遠不妨住遠d
之前問過粉嶺單邊三百幾尺先3.2k

土瓜灣
兩個人不過室友比多d因爲佢間房大d
其實最好搵三房一廳
三個人交租一人都係三千幾四千

唔該你

屌佢地老味我之前考dse屋企成堆人係到嘈到溫唔到書，落m記溫仲過左十二點就比人鬧，仲話屋企唔可以溫咩，真係屌撚曬佢地
利申：死好彩比我入到，佢地已經唔敢再咁，驚我鬧到佢地無地自容

收留我得唔得

你加返個利申先, 如果你吹水你死全家
咁我咪相信你囉

靚女，就快啲識個有錢仔仔嫁啦
我有間房都覺得辛苦

等緊畢業，有工開就自己撤出公屋去租樓
唔想再同屋企人迫

唔夠膽發毒誓證明自己無吹水 , 咁我當你係公屋仔咁對待架咋

騎一騎劫樓主個post,
我發現最近好似乜9post 都有罵戰咁
諗諗下就發現原來岩岩開始放暑假

窮人生仔真係害撚死下一代

地球根本唔缺人

老豆老母係五行欠鬧

師兄你都唔係好有錢渣wo 早論求婚都係買0.8卡戒指

所以咪仲係一個人住, 講左咩自己諗

鍾意串佢唔得? 你我私樓應該同仇敵慨 , 做咩架兩JA你
公屋仔就係罪 , 你住半山都唔化 , 你不如搬返出黎住公屋啦

回紅字
睇黎你唔係有錢人 , 你只係公屋仔扮野 , 暑假不意外

Wow, 又話人地講左話講大話死全家你就信, 比人串多兩句嬲嬲豬又想屈人
龍門任你搬

你呀爸都幾垃圾
好彩我做親project都free ride姐

利申:公屋

有無撞過阿哥細佬打飛機

你追返上幾頁睇 一早話撚左500萬唔係好多 會有既你又一定話人吹水唔信

佢之前問人有冇500萬

呢個我都想知 你冇空間時佢地都冇 究竟點解決

呀半山大哥 , 你買過樓未?
你用今日的價錢同我講 我之前買左的樓?

你咪又係鍾意睇人仆街 , 你扮乜野正義JA

富戶JJ 路過

咁叫睇人仆街? 你其實有冇朋友識唔識同人相處?
btw我唔正義我好撚仆街 我係睇你唔順眼 ok?

我唔想知你女仔FD有咩既男朋友
我想知你男朋友有唔有錢

呀500尺大哥, 你買過炒過第二層樓未?
人地依家仲有買賣緊樓搵錢, 唔係同你講今日價錢講97 03價錢好唔好? 你咪繼續攬住你層500萬買嘅500尺劣鳩囉

我識得有d friend 住公屋揸林寶帶地通拿喺大陸仲有十層樓
所以樓主都係唔好灰心 明天會更好啊

公屋仔入黎圍爐取暖

中學果陣成日去一個公屋同學屋企打機
佢老豆又係廢老黎
成日係出面執一堆雜物返屋企,
佢間屋都唔係大,連房都冇
我同學一得閒就要幫佢老豆扔

咁你有無500萬? 吹水死全家連埋隻貓

500萬 唔等同500萬資產

匿名上網 都仲要帶面具做人?
我鍾意笑咪笑屌咪屌
我唔似你地咁撚假
口講唔笑人公屋仔 , 個心就不知幾睇唔起窮人
算鳩數啦

兩房一廳 住7個人 點睇

無 啊哥工作關係成日都唔係屋企，個時我就自己一間房就最爽

認真, 點樣解決性需要?

移民啦

香港寸金尺土

幾多人窮一生供層樓

香港成功須父幹

早走早著

利申 2個人住4000尺

無房就儲錢買noise cancelling耳機
我老母日日聽粵曲嘈到拆天都係靠佢

請唔請工人

兩房一廳6個人

睇黎真係毒到冇朋友 相處就要戴面具?
你鐘意笑冇人話你唔岩 不過你笑人果d野顯得你好天真好井底好好笑姐
我個心點睇唔起人 你係咪有妄想症?

裝修下個廚房啦半山大哥
舊晒啦
換埋對老套木門佢啦

老豆老母有冇扑野

同樓主一樣，無自己房，屋企細又多人

通常坐喺屎塔度先搵返少少私人空間

人地點裝修又關唔關你事呀
柒左咪認囉

你又影下你屋企幾新?

做架兩你最叻. 半山大哥都有證明自己, 你?
滾一旁涼快涼快

你都未證明自己啦傻鳩

好

呢啲嗌交post都可以嗌到有人唔抵得頸, 貼埋圖

我通常會出街去男友到 係屋企好難有「私人」，除非啊哥出差，不過佢都幾常出差

我尊重敢證明自己的人 , 相反, 果D唔關事又搭爹又無supporting的人真係

連登細蚊仔多 體諒下

我想問你覺得係睇唔起人嘅係細蚊仔丫定係叫人唔好睇唔起人果啲係呢

到時又會想番屋企架喇

會唔會覺得請你食和民既男仔好有錢？

其實都可以呀 絲打又畢業
呀哥細佬應該都大
只要屋企唔等你果份 我意思係成份糧
一搵到工直接可以搬出去
都係幾千蚊
最難捱都係細個果時無能力姐

私樓 有房 歡迎你黎住 包早餐

上連登勿認真

影相d細蚊仔

咁你證唔證明到自己有500萬
字面意思上既500萬

不如試下靠自己

其實要佢地認真先好玩
我隨便屌幾句就引起罵戰 咁就有幾個清同我玩玩

又係你自己講網上匿名人人都可以講自己想講嘅野,我依家咪發表我睇法囉
Supporting 就仲好笑, 你自己都冇post 啦, 憑咩叫人post 呀

兩邊罵戰罵到動真火, 好撚認真咁貼埋圖
好熱血 , 有啲真心膠味

你條柒碌柒左就摺埋彈開啦廢話多多

成班傻鳩

其實貼得起有咩問題? 佢自己都唔怕比人起, 又證明到自己

我留名等睇中南海黨員張卡

好易就上真火
某邊個上火的好難令人相信你唔係公屋仔
仲要係唔認同公屋仔的身份
即係自己都睇唔起自己公屋仔先會咁嬲豬
我話你一句公屋仔垃圾 你就真係垃圾咩
人地講就係架啦咩 你父母無教你依個道理咩

不過都好 ,唔動真火又點會好玩

5個人應該可以轉 2房果D大單位

屌 唔敢回我

單位大 再間多1間房

我一家四口
得一間房
阿爸阿媽就訓左
我同家姐就訓廳
訓左十幾年
阿媽成日都係屋企通頂
我住係度未試過可以係好暗好靜既環境訓教

做功課傾project 都可以出去傾
但最基本既休息我都得唔到

其實唔係自卑心作怪 ,點會咁大反應

邊個出身私樓 邊個出身公屋
真係字裹行間透露晒
真正有自信的公屋仔根本唔會理我講果D野

有冇人有rolex 啊 地通拿啊 100萬現金係手啊 唔爭在貼埋上黎啦

柒到應一應就開始幫自己兜 癡撚線

0.8卡

我咪話等緊n年前張中南海黨員証明

公就佢贏, 字就人地輸

佢係咁答唔到當睇唔到 仲講到自己好似唔係入黎搭爹咁

我想深夜溫書都唔得啊
我阿媽係屋企hea到凌晨5點幾先入房上床訓
我訓廳架
搞到我訓又訓得唔好
溫書又要出去溫

連登仔好難服侍
無圖就吹水大會
有圖就細蚊仔

動真火果D 最型最唔柒 , 咦 , 清 , 有冇發現自己忽然型仔左

已經夠我夾租一年屋同生活費

Btw 好多謝鼓勵左我，同幫我既巴絲 但傻鳩真係可以唔洗理咁多

返工冇野做上黎屌下你就話人動真火睇得自己咁重呀

窮酸味出晒黎啦公屋味
明明係有目標但又冇決心又借口多多
抵你一世住公屋 , 正宗LOSER

由頭到尾 都係笑緊你 比樓主撚完都唔知
無關公屋事wo

連自己間房都無 , 仲講咩呀, 公屋仔

有房咪好囉 利申冇房

窮仲生咁多真係好自私

個目標你加落去架？

發現你有一樣野 , 你唔敢面對現實 , 逃避無用
又話想搬出去 , 轉頭又自打咀巴

兩房一廳，講電話點解要喺廳唔喺房？
我知房細，但房你張床個 area 其實空間算大，出面住，好多細屋既房，仍然只係夠擺張床。

真正無位原因，通常係太多雜物

你想我點應你
屋企有間房空左擺雜物

同男朋友傾計唔想比人聽到嘛 所以通常房無人先會傾

大家輕鬆啲，唔好燥底

私隱不嬲都好撚貴架啦

影埋部鋼琴上黎
等班垃圾公屋仔葡萄下都好

我都係住公屋，四個人住得一房一廳
永遠無自己房
平時做嘢傾電話都比人睇到曬

( Show Blocked User - 中華賓士 )

唔知你係假膠定 真心玩野，
你D 說話好撚難聽...

強如李嘉誠都要怕撚左中共 ，我真係唔知你那裡來的自信笑人住公屋

我一個人一隻貓住900尺都覺得迫
太多雜物

一星期呀媽個工人過黎兩日

冇房門留名

其實唔需灰心， 十年後 ！
同老公結婚組織家庭 ，有左自己既屋企 ，
回望過去....
你可能會懷念返同屋企人住既呢D 日子 。

以前細過同屋企人好Close ，
成年後獨立之後 ，放工時間返到屋企，
打下機睇下戲...玩下 HiFi，再唔係楂車周圍走， 物質住屋享受多左 ，但情感生活少左一份親切感 ！

佢真係好on9

仔定女先？

睇落都唔係好大

而家咁既環境

唔易架

嫁左佢算

公屋有好多痴線佬
間唔中三間半夜會起曬鋼對住條街怒屌
住過你就明

拿，我唔係表情撚，我想打

我係住新式公屋，即係居樓式果種
係就係幾大間，大堂又有冷氣
不過最大問題係鄰居質素好差，日日都對住蝗蝻痴線佬
不過今時今日，就算避到蝻都唔會避到蝗啦

有個大學同學一畢業就同另一個大學同學夾份搬出黎住深水埗啲劏房，一人一個月好似5千幾蚊(唔敢肯定有冇記錯)。
要搬出黎住實得既，不過就辛苦啲同埋一定儲唔到錢。

你都傻

我識有人結左婚都唔係一齊住

樓主如果要養家根本無可能有自己屋企

樓主要做既係快d申請公屋

點解公屋圍爐post都有人入黎嘈

btw樓主加油

可能樓齡舊

舊樓廚房唔會好大

其實唔關公屋事
好多人住私樓如果有兄弟姊妹都冇得自己一間房

公屋JJ here
冇自己房 要訓梳化
而且電腦同電視都要共用
屋企又有小朋友
有時想玩陣PS4,屋企人又要睇電視
唯有深夜打機,又怕響醒屋企人

做功課唔係大曬，廢老先係

完全明白
仲要有個發癲老豆

好彩而家自己有能力搬左出去了
勁爽 !

我屋企有位。自置私樓，來住不？

住工廈啦，九龍區大把，呎租又平。
係留意一下走火警同大閘會唔會十二點後關

或者唐樓湯房都唔錯，五千樓下大把選擇
只係都要留意下防火同冇升降機呢個問題

廢老唯一用途就係幫手上公屋，之後快d死，但係間公屋又留得倒比親人

除左恭喜我都唔知可以講咩安慰你

恭喜絲打

明白

我既情況都係咁上下

我都係一家五口 老豆又係訓廳
我廿歲女同阿媽訓
遲啲阿嫂生仔 又熱鬧啲lu （我唔反對人生仔）
有時真係會覺得連大陸咁基本既野都好過香港
出街少空間 屋企更少空間

你靚唔靚？
靚既我有層樓可以同你住

佢地唔打算搬出去？

公屋仔留名

有男朋友
祝巴打早日搵到靚靚女朋友

一個post就睇到靚女要乜有乜 唔怪得ptgf更價都有人要 d女同樓既價值一樣升得咁快

返去屌你老豆老母後生做乜後生掛住扑野又唔戴套啦

冇錢仲生咁多個把撚咩

邊捨得屋企人挨貴租 最多迫少少

靚既唔會輪到你

咁我祝返你生活美滿

咁講野
其實我都唔係要求真係靚女

基本上有錢人係唔會理窮人
所以唔洗理人地點睇
一家人齊齊整整就得 心靈富足就得
我以前唔敢請朋友仔上黎
不過而家香港咁既環境寸金尺土 大家都明

點解唔係你呀爸呀媽一間房?
你同妹一間
阿哥訓廳?

你哥 係專業人士 就叫佢 搬出去啦

其實點解要間屋大細/有冇房到咁重要
大間都唔係特別好 執屋都有排執
利申：由500呎唔夠搬去800

心態好好

專業人士但肯唔肯同你分擔屋企洗費先？
(如果你地班細嘅要幫手養家)
肯都還好人人俾少少就夠交租同雜費
唔肯嘅佢搵幾多錢都唔關你地事

大家都係吹下水啫巴打勿認真

屌好撚認同 我個fd屋企人間公司係港交所上埋市
佢知我住邊 完全冇睇唔起我既意思 係啲買左幾百呎私樓果啲當自己係大袋咁 睇人唔撚起 以為自已好撚中產
利申公屋仔 咬我啦 狗眼看人低既大袋

比心機讀書
出嚟做野後搬出去住

但公平d講佢搵得多係佢本事，點解搵得多要俾得多？咁其他人唔使返工啦，佢俾返應俾嘅就算啦，每個人都有自己嘅路要行，唔應該suffer埋其他人

同樓主情況好似 又係兩房公屋裝五個人 有時放假全家人都係屋企嘅時候會覺得好迫

真心攞間屋黎J真係好柒
其實中產同基層都唔係差好遠
有時基層仲多福利

其實生活開心如意既人係唔會咁得閒上網發左癲咁去串啲三九唔識七既人。你懂的。 所以由佢啦

大家俾差唔多就公平，最好叫你媽拎曬啲單出嚟計，唔好佢話幾多就幾多，肯定會篤數

出街出街

唉 一樣 冇自己房
想同人傾電話又唔得
佢仲要成日揸野整到間房好臭
呢幾日佢唔係到間房香到

I know that feel

我要享受
你自己死埋努力再養我！

公屋窮撚，間屋勉強間到三間房。
雖然間房好細又西斜，但都叫有自己空間
打個丁都唔洗就住就住

300呎兩房濕鳩私樓住四個人
屋企亂到仆街
冇自己一間房
入U住左hall真係返唔到轉頭
下年冇得住了
希望畢業自己搬出去住
要還loan放交租肯定好辛苦
同路人一齊比心機

Show Blocked User - 中華賓士
佢做乜撚嘢 佢話自己係李+ x個仔都得啦 應該平時好撚窮好撚慘 唯一可以做嘅就係係網上攻擊人令自己開心d 正宗痴線佬
btw 樓主加油 努力讀書 改變未來

細個十幾歲就熱鬧啫，當大個左，大家思想唔同就日日嘈交。

二十年都係同人同房
好想可以一個人一開房

絲打有冇興趣一齊夾房住 我比7成都得，但所有執屋你做。

利申:正人君子，有正職

我由細到大都冇房仲慘啦 電腦都係廳度想睇下a片都要縮埋係張床度用電話睇

有時真係好想搬出去住
但係寧願儲起d錢將來買樓用

你係絲打都仲有二次投胎機會 我呢啲公屋窮撚直頭應該拎去人道毀滅

窮人生仔正仆街 我屌撚死哂你班仆街呀

我都係公屋絲打
屋企係舊公屋 細到間唔到房
雖然有書檯俾我做野但完全冇私人空間
有時想傾電話又驚嘈醒屋企人

居屋咪又係兩房一廳
4個人
都冇得自己一個一間房
當試過一個人一間房之後真係返唔到轉頭

絲打加油

細個我都係同哥兩個人一間房仲要得上下格床
仲要屋企爭落成街數 要賣樓還錢
可幸係讀U 個陣做pt 有舊錢儲落
死慳死抵同阿哥夾到錢買左第一層樓同屋企人一齊住
之後就開始有自己空間

ps 好同意住完hall 番唔到轉頭

同感
當年考ALevel無地方溫書，要入廁所溫😭
住左4年hall之後真係返唔到轉頭

Same 求合租

搵個有錢佬快d嫁咪得囉

我嘅情況同樓主exactly一樣
一間屋五個人
温書又喺冇地方
全家唯一嘅書枱有同冇喺冇分別
因為隔離部電視長期開著 專心唔到温書
夜晚凌晨又喺用唔到
因為有人瞓廳
所以夜晚唯一可以俾我温書做功課chur project 嘅地方 就喺入廚房

我以前都係擠迫戶公屋仔，成日家嘈屋閉又冇私隱
有能力果陣就拿拿林搬走

我都經歷過同家姐share房
家姐嫁左之後就勁爽

你自己排一間公屋咪得

獨子仲慘，一個養兩個

我一個人住緊個複式單位千6都嫌細 成日叫d fd上黎開P 你係未無朋友所以要上黎拎存在感啊 恭喜你已經做到了

5個人住私樓一樣逼，仲有，老豆工傷唔做得野呢d冇分公屋定私樓，住私樓既人就唔會工傷咩

加油

有男朋友 不過都多謝巴打建議

應該一畢業就爆入息

你地好叻呀

我都覺得男仔係重慘 加油呀你

我住私樓
爸媽一間房
兩個siblings一間房
我瞓廳
You are not alone

你有房住，我房都冇呀

直接出街

其實如果你唔靚仲慘

巴打加油等搬出去 等時同女友二人世界幸福快樂

如果係巴打開post
d留言一定冇咁正面

點解？
最多咪一樣慘

講笑

黎我屋企度住呀 私樓3房套 呀爸呀媽番左大陸有排都唔會番

已閱

不過我條女依家係我度住緊

以前中學 有篇文寫我的願望
我寫希望有間房

政府為左減低公屋條龍，d屋愈起愈細

3至4人公屋淨係可以間一間房係咩玩法

唔關市呢事，係政府將所有地比晒地產商賺錢，市民需要大量公屋，政府死都唔肯起。批地出黎，話會有私樓會有公屋，最後只係起得一棟，其他幾十棟起晒私樓，這就是你們不敢反抗的香港政府。

記得以前客廳太嘈 嘈到要係廚房做功課

同感
同細佬訓上下格
無私人空間
每日家人都係咁嘈
每日放工一番黎就訓, 食飯做gym
有時間都會去旅行

請教下會唔會有部分酒店會平少少俾我租番一日relax 下, 有時連放兩日番去對住屋企人就想死.....

細個一家4口，住2人單位
真係大家就大家，我溫書去lib study room.
其他野就屋企做。
不過我雙親日番14小時，屋企有時無咁迫

香港政府 有錢快d移民好

我都冇自己房要同呀妹些牙，雖然唔迫，但總算用衣櫃簡左間房。。。而最大既問題就係，呀媽次次都係我訓覺既時候先黎睇片重要唔用耳塞 晚晚都係咁

I know that feel bro
我一家三口 由六百幾呎搬去二百幾呎
無房 成間屋係四方形
我訓雙架床上面感覺自己私癮多啲
但係果種感覺好慘 我次次同frd講自己屋企無房都比人話我講笑

果時我有時會問自己點解會咁慘 原本係單人嘅屋竟然要逼住住三個人
原來一間屋嘅大細真係好影響人嘅心情
日日困住咁細嘅地方真係分分鐘會抑鬱
依家搬咗去住五百幾呎 有間房先感覺自己好少少
但係住二百幾呎嘅感覺永遠留係我腦入面

唔多明我個起底有咩問題

我而家都一個人住，做公屋富戶

忘記佢啦

經歷過呢d野，搞到我衣食住行只對住有要求
一條友都要住三百幾呎

加油啊絲打 希望在明天

其實都係想鳩up下點解咁多正皮

一樣

絲打加油
希望終有一日我地都會有屬於自己既地方

當然啦

冇所謂的，3個一齊住都可以。

嫁左佢

男人比錢可以叫雞 女人樣衰又窮真係成世都冇人要

佢應該唔想我同其他男人住啊嘛

呢個世界有真愛，好似係

d 兄弟姊妹廢先最慘😂😂

絲打好明白你既感受，我都係住公屋，4個人住，我同家姐一間房但只係劏左一個空間出黎叫做房，無門同埋換衫既位好窄，以前覺得點解想換個衫，少少私人空間都無。屋企都無書台，要坐係張床埃係牆，墊個大公仔同notebook係大脾當台，坐到屎忽同條頸都好攰，所以好多時寧願溫書留返係學校溫到夜一夜先返屋企

三人家庭公屋巴打報到,都明明地你感受

以前住個間公屋真心慘,樓矮又舊,LIFT成日壞OR 困LIFT,屋又細,係直情無房
我張床就對住爸媽張床,佢地唯有整個圍住佢地張床可以拉既簾遮一遮
但基本上佢地扑親10次有8次我都聽到 好無私隱,有時夜D訓開燈又影響到佢地訓,廁所勁細勁逼,手都伸唔直晒

後來搬左(都係公屋,咩擠迫戶可以申請搬去大D新D既屋邨)
住屋環境好好多,起碼屋大左,又有兩房,爸媽一間,我自己一間,當堂爽YY
自由左好多,關埋門就係自己小小既世界
帶朋友上來玩,睇波又得,帶女朋友上來一齊訓下又得

香港地一家5口兩房一廳好普遍，比雞水咁多租就可以享有好多人畢生努力嘅積蓄先買到嘅兩房一廳，已經好著數

香港最唔挨得又最多要求一定係公屋撚，夾心假中產先係最慘，但叫春唔夠公屋撚大聲

公屋撚是咪又想講魚蛋論

打漏左，打飛機又唔洗好似以前咁要等到全屋無人
關埋門，鎖門，上耳機，黎料

我以前果間所謂既房係一間房分兩邊，我兩個家姐要經我果邊先入到佢地果邊
我果邊仲要淨係得張床同櫃仔，所以基本上同冇房冇分別

I know that feel
公屋無房

女人嫁個有錢人咪得

你講個重點關公屋咩事
生3個每人要有自己房嘅話最少都要有4間房
有幾多私樓有齊4間房？

公屋仔留名
不過自己一個住冇時好寂莫

5人住兩房，就算係私樓，面對既問題都係一樣

好明白
我都係廚房傾不過好應聲
佢地叫我唔好傾好嘈咁
唔傾我點做project喎

訓左30年廳

公屋撚留名,我老豆老母好好,俾左間房我佢地訓係廳張大嘅上下雙人床

same
冇自己房
要係廳做
電視開得好大聲
做乜都嘈住曬

兄妹同房,,, 甜故開始

宜家d新樓都係一兩間房多

香港地.....女仔想搵錢，實有方法既.............

好有同感

city hall都唔算好大姐
btw 第時努力D搵錢囉

做得新移民就唔好預左頭幾年有公屋住 不過你又係慘啲嘅，日做夜做五毛都仲未有位住要週圍狗吠

我係 有鳩嘅可唔可以霸埋令壽堂張大床？

廿鳩幾歲仲同細佬同房
條撚樣成日打打吓機大叫

朝早返工又無地方換衫
沖完涼濕立立唔想係廁所換
試過係廚房換

結論：無錢咪撚生啦屌你老味

記得有一次分手
好想喊 知道成屋都係人
唔敢返屋企
就算夜晚訓教諗起想喊 都唔敢喊出聲
連小小私人空間都無 想靜下都無可能

請問你幾有錢呢有錢人，好想快啲上你屋企參觀下你老母點畀條鑲金嘅假狗塞

沙你老母發

阿哥有冇偷睇換衫

佢都黐撚線 ，稍為有錢少少都會有啲教養，唔係成隻喪家犬咁亂咁吠，煩閪到
又唔係有本錢笑人，有幾千呎先有資格笑，但身住幾千呎都要咁發癲法，仲要有棟私樓就以為不可一世,喺到打j真係好可憐
樓主唔駛理佢，覆佢簡直沾污你對手

絲打我都想同人夾租
屋企太遠 返工來回要三個鐘
租一間套房都唔平 夾租反而仲多空間

咁關絲打咩事？

Same
冇自己房 有時候唔開心想喊 都係坐係書檯前面喊
唔想俾老母知

做project永遠係學校傾

上一代公屋係無房 我一家五口加老母湊多一對兄妹 四百呎七個人又咁過

怨老豆老母有撚用。 老溤要有房俾你。 一日到黑講到欠佐你 仲衰過支那人

除非好高人工
如果唔係就算有能力都唔建議搬
出到黎個個月要比租
想草個錢都難

呢種感受係住過公屋先會明白

純粹講住真係唔夠星加坡黎

我真係覺得我地呢d公屋仔
資源少過人地咁多
都入到大學
真係值得自豪既一件事黎

事實係香港社會吹奏太多富人生活。傳媒日日講到乜人輕鬆搵一千萬 將價值觀扭曲 搞到平民百姓覺得自己應該有上層生活質素

我女朋友都係住公屋
佢屋企4個人 間左2間 唔知算唔算房既野
佢細佬下格床 佢上格
老豆老母就第2間房

唔知幾時開始 佢就搬左黎我到住本身係間中星期六日係到變左日日係到
幫我做下家務同煮飯 比老母屌少陣我懶

屋企乾淨左 又多左人無咁悶
本身屋企3間房 得我同我老母
我老母一個月有15-20日唔係屋企

同感

都ok la

得嗰五百幾尺就收皮啦

住緊hall
成日唔返屋企

公屋留名 但有自己房
雖然都係間出黎

幾多呎？應該唔止成億

算拉😂一陣人地又話幾百萬你有冇啊
狗眼看人低 條命生得好人少少就踩鳩人
呢啲人真係好撚垃圾 又唔係好撚有錢 又唔係啲錢多撚到踩得死得我

然後絲打lv對上應該再有班有錢人
上面條on9仔唔知要幾on9先可以恥笑人

幾百萬係威水嘅，不過只限1960年或以前嘅年代，2017仲攞老豆個幾百萬打飛機個人一定係一無是處十分自卑。 等睇隻死狗再出黎吠

係唔抵得佢咁串先開聲

其實屋企有少少錢都唔會好似佢咁cheap

好撚有同感 同老豆老母一間房 兩個家姐另一間房 老豆訓教有鼻寒聲 由細到大都唔知有幾多晚係因為咁樣失眠 第二朝又要繼續返學 你估我好撚想上堂恰眼訓咩 我都想聽書呀

唔係話曬啲咩，只係想講身邊咩人都有。
講美圖秀秀個創辦人未發蹟之前未又係普通人一個。依家上埋市，身家五億，買新屋仲破成交金額上報紙。前排仲話搵house warming 幾墟磡

順豐老闆之前未又係送貨佬，依家住牛津道

公屋巴打
屋企4條友
但得一間房
老母同我家姐一間房
呀哥訓廳近門口
我訓廳近窗邊
唉屌，好撚頹，搵得萬六又搬唔到出去

以為自己開左post
情況真係一模一樣

嘩屌個post係咪我開㗎一模一樣
絲打我絕對明白 有時真係唔會嬲佢地 但的確好壓迫
共勉之

你識我架？ 你又知我一日到黑講到人欠左我咁嘅

利申 同家人感情好好，覺得老豆老母雖然窮但都好錫我

多謝關心

去過同學個啲半山半豪宅
先知原來叫外賣管理處會打上黎同你double confirm先放個外賣仔上黎
原來管理處會記得你住幾樓 幫你禁lift

命水

300尺公屋
依家廿幾歲人都未試過有房
唔好話冇私隱
當年CE/AL要三更半夜先溫到書
想喊都要等兩老瞓咗先

雖然細個嗰陣住劏房
有間公屋已經好開心
但人大咗真係好想要間自己嘅房

我都去過朋友嘅豪宅 嗰次得我自己上去
原來唔係住戶要記低電話身份證 管理處仲會打上去朋友度係咪識得先放你走
但係我嗰次咁啱因為身份證跌咗未補領唔放我走 我朋友就親自落嚟接我
管理處一見到朋友就叫佢你好呀郭生 覺得自己成個感覺好格格不入

你咪算好囉有男友 有好多人仲係得一條友獨力掙扎中

搵條仔
再出去住

冇咁大間屋都生咁多做乜9

誠仔去到出面分分鐘要畀rothschild笑佢窮
有棟濕鳩私樓就笑鳩人

唔講以為佢用棟私樓去左上市咁

其實住hall咪又係要同人一間房
點解住過hall就返唔到轉頭？
只係傾電話打機可以放縱d

其實係 你咁多人如果個個都想要一間房 私樓都好難搞

你屋企人都幾自私
窮都要生三個

諗下咁多年慳到幾多錢
錢都儲到一大舊 旅行又去到
生活不知幾爽皮 仲嫌三嫌四

窮到condom錢都想慳 又鐘意中出，咪生成竇lor

以前租過村屋每個月2800
2房1廳有自己房 300尺到
不過多昆蟲
後尾完約加租到4000咁岩公屋又有得上
就搬左 現時150尺到 冇自己房
2個人住其實都差唔多
係冇得晚晚打丁
同埋平時打機轉耳機
還可以吧

公屋無房
廿幾歲人瞓廳 d私人野放晒係廳

自己一個去旅行 貴d都住酒店房
感受下有自己房嘅感覺

絲打？同啊哥同房？

唔係好明你屋企分房法,
點解唔係父母一間, 兩姊妹一間,阿哥瞓廳?

輸在起跑線 無計

無房佐廿幾年 乜都係廳做

住公屋係咁㗎啦，我咪又係咁

未住過有房既屋企

3層村屋撚行過

絲打加油
完全明白做咩都迫住要係廳做個種感覺
係屋企想靜下都唔得
愈來愈渴望有私人空間，就算細細地都好

住私樓但同樓主差唔多
連拍拖都唔講得電話 因爲老豆老母會聽到 又會屌我嘈
明明佢地成日鳩叫 講野大大聲 每個禮拜日朝早7點幾都俾佢地嘈醒

住緊私樓 2房1廳
但同啊媽一間房 老豆訓廳 家姐自己一間房
全屋都放晒家姐d野 但佢又唔執屋 好似住酒店咁
我唯一既"私人空間"就係電腦台 之後就比佢地日日鬧我對住電腦
想傾project?好啊12點後收聲 因為老豆要訓教 咁12點前呢? 係冇分別
出聲=嘈住老豆睇電視 煩住佢 返工好攰之類大把借口
我只不過想要個私人空間 靜靜地聽下歌睇下書姐 多謝你啊家姐

他朝君體也相同 希望你好快連劏房都住唔起

我屋企有房 西貢村屋
有需要絲打pm我

幾分入?

同感
得閒會行下山 感覺好似成個山頭都係你既（行d少人行d既山）

3個人住8人公屋 有衣務間 每人一間房，有廳有電視 有兩張sofa 有書架 ，無違規，老人家去世最低住户now

依條友係咪傻撚左

正 咁樣係好過細私樓

我巴 諗緊點搬

搬黎我屋企咯

你估私樓唔細間咩, 搬過n次一家四口2間房,仲要大部分樓齡唔新(新果d做晒牙籤假豪宅). 試過住一棟得一部lift既, 一壞lift就要行二十層樓梯, 然後間房可以望晒隔離單位個廳 依家新起d公屋仲靚, d交通配套又好, 又種晒樹又剩, 聽講壞野仲可以叫房署整

你講個問題係香港d樓空間不足, 屋企人又唔識體諒遷就, 唔關公唔公屋事

一家五口 公屋 兩房一廳

都唔知點解屋企要生三個 又唔係有錢

住居屋一樣冇房

一個人住緊3房2廳路過

加油！

個天話俾你聽
窮就無好生咁多

以前家境富裕 住村屋 3層 有自己間房
而家咩都冇 住公屋 都係咁過活
覺得有屋住已經好好

利申 ： 試過比執達吏收樓差啲要訓街

出黎做緊野都係咁 無乜私人空間
除左屋企廁所同出面啲商場廁所

有錢搬出黎住 但又覺得曬錢

我都係住公屋 但同絲打相反 一個人住 因為親人已經不存在

咁我要多人逼啲算